# Digitaler Laufzettel

Eine WebApp zum Erstellen und Verwalten von Exkursionslaufzetteln.
... und so weiter

Paul war hier
Paul war hier NEIN
geht das?

Paul war von zuhause hier... 


schule

hat da was geklappt